明知飲可樂對身體唔好

但我都係忍唔住

其實應該係飲過量先唔好，任何野過量都會有對身體唔好嘅反應